[小學雞字型] 你講 我寫

各位巴絲 20字以內

想開字po好耐 唔知有無人留言

可能太夜無人

希望聽朝起身會有一兩個人啦

我個名

多謝咁多位
此post完
字太醜

thankyou

我個名吖唔該

情緒都失控無寧可的心動

我個名 thank you

我個名....都係算啦...

名 謝

你tg

楊慇甯

我個名
我啲字又係好小學雞

龍撚仔
冬菇狗
滔神
龍撚柒鳩頭
菇成撚柒頭

問妹可所慾

d字好得意
寫我個名

呢個先啱

樓主好野

啲字好核突

你個廢柴楠
小笠原滿楠

我啲字衰過你

btw 名

雨撚

名

我個名
可唔可以用紫色寫?

名 射

鑿壁

本身諗住放大黎睇點寫 點知po左

好難寫

寫左幾次先寫到 成日個乳字變咗彩